究竟TVB啲寫稿員有無讀過歷史 ？

電視做緊果套飲食節目
介紹韓國啲湯
跟住講典故 就話「600幾年前韓國皇帝...」
WTF？
韓國古代撚有皇帝阿？
600年前 韓國係李氏朝鮮 明朝屬國
韓國得「國王」而唔係皇帝
果陣既韓國所稱既皇帝係明朝皇帝
TVB啲人有無讀過歷史架
連東亞最基礎既朝貢體系都唔識
成撚日鳩UP

故事純屬虛構

睇得tvb都唔方有文化啦

求撚期啦 你估睇tvb既人質素好高？
佢有無講個個皇帝其實都係中國人

push

tvb 國王皇帝亂用都唔係第一日既事